真 最後一戰了

煩都要再講
真係最後一戰了各位
過咗條例 大家以後講句野分分中都比人拉
自由大幅減少
今日同聽日 大家做得幾多得幾多
唔好再靠任何人 香港真係要自己守護
我相信大家都仲愛香港

真的.!可能連 連登討論區都被封鎖
最後背水一戰.為香港下一代著想.

加油香港人
香港人從來最出名就係無咁易放棄

大家做得幾多得幾多

各位加油 記住換icon，講廣傳